（純呻）返左一日地盤感受

琴日第一日返 要上料
重撚到仆街 未試過飲咁多水 流咁多汗

膊頭魚撚哂 d肌肉好痛
番到屋企見到老婆煲左湯 忍唔住流馬尿

但為左老婆同個女我會頂住嫁

老婆我愛你

巴打之前post見你搵緊工定點，咁快開咗工。
人工高唔高先？高就做一排頂唔順先算啦
唔高唔低就搵其他出路算啦

真漢子

係呀開工啦
白紙我依家750

你上咩料呀
上料通常800/900起步

巴打比心機頂住呀
返地盤係好辛苦
不過起碼唔會多事非人事問題
又可以準時收工
你老婆仔女一定會手撐你

唔多事非人事

笑撚死,之前仲日日吹奏做地盤佬

唔慣呀麻 點都頂到既

應該唔係講上料 係幫手搬野比下師傅咁

巴打係做裝修定地盤呀，地盤應該會高少少少，未做慣係辛苦d
做下練下又大力d, 學下試下又一個佬
至少呢行唔迷嫖賭飲吹，勤力少少至少夠養家，加油
利申: 幾年前新入行做泥頭，一包英泥自己上唔到膊，3層樓梯2轉腳軟

做地盤呀

加油
做嘢辛苦就當鍊大隻
咁樣諗會冇咁辛苦
祝你bb快高長大

搬包英泥都收得皮，45kg

多謝巴打

打完卡換完衫好開工啦

如果怕辛苦可以返裝修
做緊假天花 700日 唔使曬 啲料又唔重
如果捱得梗係做釘板扎鐵
加油

加油養大個女
欣賞巴打

加油

練大隻
你果d叫辛苦錢呀
番工當健身?
我放工比幾舊水月費玩下健身唔好?

返地盤操完體能考消防

開緊啦

每個人目標唔同既

吓？唔迷嫖賭飲吹？

至少我同我班師傅唔會 個個都有家室

好奇一問巴打幾歲?諗住留係呢行幾耐熱

24
做到做唔到為止

好出奇？無可否認好多地盤/裝修佬都有沉迷，但我識果d 2X-4x歲嘅的確係無沉迷，儲落唔少
我連6合彩都少買，有食煙有飲酒無嫖
後生果輩無老果輩咁顛架啦

希望你老婆唔會勾佬

real man

巴打大把前途
做多幾年學多d就判下野做啦，果d先叫揾錢

奉子成婚?

同樓主同歲
咁快就有老婆仔要錫住佢
依家我都係浮浮沉沉
仲揾緊目標
加油

哈哈 , 白領表示 舒舒服服坐OFFICE , 人工高過你

早熟?

閱

入政府做啦 咁辛苦做咩

香港地搵食唔易

有計劃 拍左好多年拖

唔會 大家信大家

好快有目標嫁啦 加油

有學歷洗咁辛苦咩

巴打邊個site

水喉

佢唔介意你做呢行？

你個名

邊個地盤做緊

750一日應該比人食左幾層
Btw一開頭係咁 會慢慢加上去
加油

利申番緊夜更工廠 就黎想轉工 想見下陽光

返工又鍊埋大隻 一舉兩得
你識咩9呀
you can't do what you love , then love what you do
俾人轉下心態都唔得

報警犬啦，會考5科合格咋

練

做喉搬料都唔會好重啦

你做咩位，炒散定跟死一個判頭？

地盤開足工好和味
但好多撚樣同雞蟲，吹水無所謂，交心就免喇
襯呢排仲有基建就儘力做，一個唔覺意特首轉風格就成班屌哂鬼無工開

咁都叫春

24歲屋企2條女有排捱

加油 地盤好多師傅都為左頭家涯左幾十年

過多兩個月熱到仆街仲辛苦呀

夏天就仆街了

civil仔表示之前做過地盤工人 係幾好玩

邊似你肥酸臭矮柒毒

巴打加油
我爸爸都做地盤 辛苦錢，唔易搵
好偉大

試下7到9月室外做野

正常唔係900？

唔辛苦邊得世間財

加油，真男人

收皮啦柒閪 冇佢地你今日有office坐

撐住

不過我都就來撐唔住

邊到有得做 乜唔係要工友卡嘅咩？

加油樓主，地盤係一份值得尊重嘅工作，仲要為左屋企人去捱，我撐你

白領就一定人工高？

歡迎加入地盤佬
一齊加油

你個名
俾心機！

我男朋友都岩岩開始做地盤 見佢曬黑哂又撞損哂又比蚊咬到一撻撻 ..
不過我又要返工..無時間得黎又唔識煲湯..
除左幫佢按下骨都唔知可以點幫佢..覺得自己好無用

係啦，睇你都係D垃圾mk, 讀唔成書，同d mk妹玩埋一堆。on99一世嗰d。

你得架樓主 我一直都好尊重欣賞做地盤既男人

窮人生仔正仆街

有冇意做我呢邊
電燈仔700 一日
最少唔好次你個邊成日搬野
有意的話留信聯絡方法比我

真男人
樓主要努力為家庭 加油

去原味家作買 成日飲真係無味精
不過始終你親手煲效果會好啲 因為始終煲湯有一種特別意義

巴打為左屋企，加油

純分享，之前搭地鐵放工時間好多人，有個阿叔對住個廿幾歲靚仔係咁屌，屌佢係地盤做野既野，個靚仔頭dup dup比成車人望住，屌到個靚仔最終話聽日唔返唔做，個阿叔即時話 “好呀，即刻計埋糧比你”。。
覺得一個男人 當眾比人屌完，仲要聲都唔聲，為份辛苦工聲都唔敢聲，最終頂唔住quit左，好慘

巴撚閉

lm

狗眼看人低

呢d人永遠無發圍

糧單都冇點傾

同'我識果啲蝻唔係咁衰'一樣咁ON9

所以話
出黎做野最緊要跟住個好嘅呀頭
唔係真係俾人lin住春袋咁聲

做邊個盤啊？

條“大師傅”戇鳩姐，屌兩句咪算囉，發洩完聽日都有人返工

加油！最緊要受左氣，唔好回家打老婆出氣。 工字有出頭

他朝君體也相同

邊個西?

辛苦工

好多老野以前都係俾人屌開
做呢行又唔係咩文化人唔識表達，就下下拎住呢套對新人，又唔知時代唔同左，屌走人就話人無鬼用捱唔到

呢d所謂師傅都唔會做到咩大判

唔洗理呢d濕9，可能係健身院打手。

仲未到最熱時候
夏天最辛苦

跟到好老細真係非常重要，巴打加油，

師兄，你係跟fd入行？
我覺得做電好過做水喉
一係就彈墨學到好多野

欣賞樓主
加油啦

well said!

地盤佬三行佬唔叫雞唔賭？
你老母唔係女人添丫

其實做地盤好難練到大隻或者練到靚身材，因為好多位都係重複做到你勞損。又有好多位練唔到。
25歲入左行一年既電燈仔。

真男人

樓主，認真建議你買份人壽，要買純人壽唔好買有儲蓄成份既

利伸：非agent

萬事起頭難，適應左就無難頂，加油

男朋友做天花
加油

痴撚線
大把西裝佬去叫雞
你係咪人就會群埋咩人
關地盤咩事
請問你有冇做過

Same 敢問樓主幾時有小朋友

有冇part time做

開頭唔適應搬重野係幾辛苦架
慣左兩個星期就無野
返工放工拉下筋囉
加油

樓主係判上判上判上判？

新一代後生個班地盤佬又真係無咁爛賭
不過都要睇做邊範既

重 應該有30公斤 整上膊頭

跟大判 我班師傅無人叫雞

依家做到出撚哂汗

Fb好多盤請人
申請綠卡同工人註冊證

有你支持佢就夠啦

我暫時做住水喉先 有興趣搵你

上料都話辛苦 番屋企休息下啦

出身汗 個人無咁易脾氣嫁

我返裝修已經好辛苦
大煙又大塵
隨地大小便
仲要係熱天先嚟入行 真係好難捱
如果秋天開始做
做返半年先天熱 會易捱好多
同埋乜都唔識 750好正常啦
點解個個都話俾人食咗

做水喉減下肥再睇下點

無錯，最簡單cut線開皮，用大陸鉗既話開能死

夏天先岩岩開始 睇你頂得幾耐

咪呀 墨斗仔做極都唔會高人工

返到屋企見到老婆七八十蚊買左舊豬展煲湯，真係喊出黎

講下笑，巴打真男人，加油

好心窮就唔好學人結婚生細路

做過裝修
一塊石膏版 痴埋兩塊
係我呢世人搬過最重既野

唔撚係啊 上料叫辛苦
知唔撚知咩叫辛苦

Sbt

Singed用e技搬咪得囉 CD好快

試下做伙食將軍 一日行幾轉樓梯
唔港你搬 你都感覺爽YY

唔洗你搬

上料落料最撚輕鬆 無腦工作

真係下下要落石屎先叫辛苦咩
搬泥開泥都做撚死你啦

頂唔到都要頂嫁

做過安全仔，夏天三十幾度，行十幾廿層樓梯貼野，檢查滅火筒，已經辛苦到仆街
要搬埋野真係諗起都痛苦

啲專門搬版嘅運輸佬真係用背脊搬架 仲要一次四件

我岩岩入行做泥水個陣頭一個禮拜都揸唔實個拳頭！
巴打加油呀！捱過左開頭就無問題嫁喇！

E技 係一野掉落地
好大鑊嫁啵

OFFICE冷氣咁春凍，俾高啲人工你去睇醫生嘛

我有一排做過清拆
真係食飯都揸唔到筷子

好慘

打大炮個陣震過貓王呀屌
仲要勁撚大塵
啲豬咀都頂唔撚住 我日日要換棉芯
但係啲師傅口罩都唔戴
成個鼻哥窿都白哂 痴線

加油啦 師兄
唔鍾意讀書的話 男仔真係最岩做地盤
750初入行都還可以
希望師兄之後快d加人工
遲d 6月-9月先到最辛苦既日子
頂住呀

水喉可以長做，唔做地盤可以做維修
理得你有冇學歷。4年上師父1650day

夏天成40幾度, 真係人體終極考驗

邊個Fb page?

有老母仔女你冇本錢跳槽周圍學野
挨學師好辛苦， 自己醒目d 好學d, 快d 升師傅。
做緊師傅表示， 辛苦野唔洗做

加油巴打
我都做左年半紮鐵
捱下捱下好快過

係fb搵地盤 就有好多

不過記住， 你要操夠體能， 第時做師傅你就明。
好撚多人揸隻鎚都香雞咁， 扑落去冇力

我玩樓面，所以唔洗太多工具。不過今日今日啲鑽真係好好用。

開泥做做下就輕鬆架啦
搬泥就慢慢練 但地盤佬 好少做on9野
如果遠既10個有9個都唔會用手搬

加油啦
萬事起頭難
利申 做左年幾地盤 開頭一個月做到想辭職 習慣左就覺得唔辛苦

巴打加油 做左差唔多十年冷氣仔路過
囡囡岩岩一歲

我有興趣呀巴打
Tg: lovingyouu

有無地盤post
新人入行要注意咩
有興趣撈炒散

24歲結左婚生埋仔？
之前靠份sales?
你人生規劃幾好
定唔小心搞大左

24歲有家室

加油啊巴打
返地盤真係好辛苦

有次見到個師傅到手指見骨
成身都係血
幫佢止左三次血
叫佢去醫院check check
佢都唔肯 話會比人扣人工

加油巴打

巴打加油

去咗就要搞報工傷啲嘢
有時啲仆街老細好憎
因為會搞到之後買保險呀 其他嘢都貴咗

你呢d 正閪人， 你理撚得佢之前做黑社會？
人地而家踏踏實實做野搵錢養家， 你有咩資格笑人

做風喉會唔會好過水喉
人工高啲又冇咁重
打炮整施桿 上下夾仔

利申 淨係做過兩個月暑期工幫手上夾仔

風喉人工低過水喉wo
除非你炒黎做

點聯絡

無話笑鳩佢 我不嬲欣賞努力做野既人
想了解下樓主既故事姐

我見有個大陸仔乜都唔識老細都畀800
話說人工整體是咪高左一兩舊

有興趣呀巴打，好想學返一技旁身
Telegram:poormanhaha

你用啲咁嘅表情
仲話唔係笑鳩人

On9 番左一日就話辛苦

見有個做左2年， 中工都不如，出緊900
識人好緊要

系咪有平安卡，工人註冊證就得？

我22 有細路 搞大左
條女搵14k我19k 有公屋

同你同歲，老豆水喉師傅，做左30幾年
，通常搵幾多嫁，我咁耐都冇問過佢搵幾錢一個月

樓主加油

樓主係咪房祖明
你老婆係咪薛凱琪

做得黎行， 20歲左右有家室見唔少啦， 唔係偷呃拐騙， d 錢搵返黎係乾淨架

風喉佬師父得1100，食得屎啦做地盤得兩雞幾

巴打有冇details
Tg: gowestgoat

巴打就好la
有老婆，工作辛苦都可以同老婆喊下
我依d單身狗工作辛苦要自己受哂

做電嘅話要讀書 好撚辛苦

未習慣麻

同屋企人呻下都得嫁

喂 我五雞幾
你有無糧單？

加油呀 屋企人會支持您
撐住

白領最少8成搵緊2萬以下啦

就來比人炒
有無c兄帶入行
唔會怕辛苦
利申：之前考救護pass體能

你先貼啦 , 咁把炮就 , 正一on9仔

貼都唔貼糧單啦傻仔 , 你真係, 吹水行埋一邊

狗眼看人低咪你呢d柒頭囉
一定要大學畢業有高薪厚職先叫做規劃得好？

有無體能只係代表你做唔做到
做到唔代表你捱得

同埋除咗體能 仲要曝曬 嚟塵 唔衛生
好多嘢

完全零經驗，
點入行？

識人/建造業議會

有地盤請白紙 慢慢捱
都係係fb搵地盤既群

我有， 你係咪貼？
井底之蛙， 未見過大蛇痾尿

好過你依家捱苦力

唔衛生 又熱又驪 有時入密閉到做

比機會你貼, 貼啦 , 貼啦麻

你貼左糧單先啦柒頭

放心，以前做清潔屎都執過

冇啦啦貼乜撚野糧單 , on9仔
係你自己講要貼 , 要貼都係你自己貼
白痴仔

office搵5萬up仲會有時間上連登
除左金融地產狗都冇咩可能

讀開屎，我果邊地盤有日臨收工吊膠廁所倒瀉倒，人又差唔多走晒，率之個科文連兩個雜工鏟屎，鏟到一半仲俾人寸：讀咁多書做科文咪又係要筆屎

我冇係身， 不過我就肯撚定搵得多過你。

夏天真係曬到隻狗咁
日日35度 曬足一日真係會人都癲

而且d流動廁係公用
真係勁核凸
d女工會將d m巾痴係個流動廁到

真心建議千其唔好做墨斗
集體創作 墨斗孭鑊
利申 墨斗一名

咁撚樣的excel表叫糧單 , 哈哈, 果然係月入5萬的才子
真係面係人地比,假係自己掉
算撚啦你,小學生返屋企食奶啦
贈你良言
獻醜不如藏拙

巴打同行

但我係賣喉

對唔住我唔係做工人
搞撚清楚邊個係先啦

睇你都係着西裝去街市食飯既柒頭， 唔抵得三行佬搵得多過你？

巴打真男人

我就出支票既， 有埋支票號碼， 你又有咩拎出黎比大家睇下囉

得把口

屋企人 唔同老婆咁嫁

條女搵13k我24k，準備結婚想生仔，有樓供緊每個月要供13.5k

人地話無係身呀傻閪，閱讀理解拎F仲話白領
收撚皮啦柒碌，圖都無張吹三吹四
真假都好起碼人地有張表，你條粉皮乜鳩都無就死柒開啦
人地呻下傾下你又要死入黎扮晒野
現實拎唔到存在感同成功感上黎mon post？

辛苦晒你喇 打咁多字 bookmark個post都要做過街老鼠

人地吠緊話自己好多錢呀
白領好撚勁呀 好撚威呀

屌，做地盤好失禮你咩

嗱你咁就唔岩喇，條傻閪亂吠你就咁認真
人地無成本鳩up廢青上黎搵下存在感
你就咁樣篤爆人，想人地柒到出汁先心息
想嚇死人咩，人地柒頭扮白領係咪有罪先

真漢子
知唔知地盤有無part time番

比條link
我唔係好識加人

好多炒散 上fb搵地盤又好多散工

個表 姐係點, 唔識睇

地盤歡唔歡迎暑期工？

同問

咩日子， 出票， 幾錢

有個月搵到五幾萬蚊
係咪做到仆街

thz bro
btw樓上班人咁都搵到野嘈你地搵幾多關人撚事咩話撚知你十萬一個月啦

香港社會扭曲
連登仔係出面俾老屎忽恥笑完
就上網恥笑人 根本一鳩樣

你識得變錢出黎?

白領哥， 我下星期又出3皮幾， 月底又出多兩皮幾野。
今個月又執5皮幾。 等緊白領哥秒我

其實唔明番文職有乜咁威
坐office 又唔代表搵得多

之前見到有男仔係考完dse去做
做清場（呢d通常女工做）
$650一日

今日空氣差先咁辛苦 明天繼續努力吧

傳銷?

搵埋都無命享

傻閪先自high咩工種 世界觀細
我都係office工而家都想試下藍領炒散
當學多樣技能又好 搵下外快又好

要搬好多重野？

屌你 勵志post講呢d

好易勞損就真 又唔會無命既
揸車果d咪一樣高危

有冇後悔細個無好好讀書？

馬會時薪$55,做十個鐘加通霄多一百,已經$650,仲要輕鬆好多
不過唔係成日有工開

想問可以點入行？有咩要準備？

利申: 大學撚 大力 想賺啲外快同見識下世界

樓主800$日 做足三十日都係 24000$ 事實上又真係好多office高過呢個價

無人介紹好難做part time
Full time就去cic望下啦

尊敬地盤佬都唔尊敬警犬

連登仔講人工真係諗到乜就乜
點解香港公司d hr 唔係連登仔做

都係架
做馬會真係冇咁辛苦

果陣時我問個dse男仔點解咁細個就落黎做
佢話佢要讀大學
老豆唔肯供
想返多d工賺多d錢
平時見佢仲會偷鐵賣

如果巴打唔係等錢洗
我都覺得馬會係好d, 舒服好多

咩文職分開幾次出
夠膽公開條數
唔夠膽講title

做保險基金佬都係文職啦
你文乜撚野職

巴打我有興趣呀

得一個月五皮? 咁就好叻叻?

有冇稅單睇

地盤請唔請大學撚做文書/會計/圖則？

咁樣捱法不如做sales

咩科？

你識寫spec or 開則？

本身有正職 可唔可以星期六日去做..有冇地盤星期日開工..

其實唔洗理果條友,on9仔一名

每日10-7, 呢個只係其中幫一間公司做既野。
打工，同判野做我兩樣都有。
拉返開， 4萬一個月

冇人會要

冇話好叻， 叻過好多濕9 西裝友先

打份office工真係養唔起屋企
星期六日想秘撈下又唔知可以做乜,唉屌，又唔識渣車的士都淨唔撚到

冇搬開野 一開始個膊頭實痛到仆街

倒不如平日開夜 星期六日抖下
好多地盤都會開夜清場或者做生光地台

人格分裂?

呢個頭一個星期真係仆街
做gym都可以話操一休二咁
做野今晚痛完第二朝又搬過

數撚一名
唔識測量，做過下會計/統計既工

我就係濕9西裝友
想搵多d錢養家，但又苦無辦法，啐

咁都要訓架通常呢d開夜幾點至幾點?中途有冇得蛇王訓覺?

又唔好講到咁 唔係笑9地盤 唔好咁玻璃
大家都知係乾淨錢 但無可否認係勞力工作會俾人睇低
又唔好講到你地唔做官專登做地盤
自己唔覺得有問題就唔需要理人地點睇
利申 想做

加油巴打 我老豆都係地盤佬
呢排見佢曬到甩曬皮 真心sad

你身邊嘅人冇唔代表其他冇呀

寧願熱啲都要著番薄既長袖衫啦

鬼唔知有咩 我自己夠袋緊30k up 寫字樓
不過你講人工前可唔可以考慮下樓主資歷

依個真心係
如果唔著好易囇傷

技工我覺得幾正當啊
有時要用到san cos tan去計糟西
我覺得幾有趣啊
係真係學到野喎
不過，最緊要既係搵到個夾既師傅返工先開心

如果做樓面
真係焗啲都要著長袖同埋安全帽要加個大包圍擋太陽

我又冇乜野 仲可以去下旅行
個細路有時老豆老母睇

我幾時都話睇返之前m記d相就知平時連登仔係乜野人
好撚多書都未讀完野都未做過既人係度鳩up

有冇part time返星期1-4
利申 學生

無錢就咪鬼生仔啦 你又辛苦 個仔又辛苦 都唔知為乜

有朋友想做

有冇考慮去嵌模？過千蚊日喎都有

21歲 50kg去做會唔會唔請

你有公屋每月俾盡二千幾就解決係香港最大既問題，解決到住我搵7.8千有咩所謂，食麵包都可以過

前地盤佬留名

ive 畢業 打滾五年 依家做緊電engineer

希望樓主終帶一日做大佬 諗起候學師仔果時日哂雨林都幾係野

分到幾多花紅…？

巴打你24已經結左婚有小朋友
我又24仲係毒撚一支公 好葡萄
不過都慶幸自己無搞出人命做人老公做人老豆
個壓力,責任,擔子真係太大,自問承擔唔到住,自己一個都仲可以hea下自由下,發下夢追下夢,但有左老婆同仔女真係唔到自己簡

btw為頭家努力,日捱夜捱養老婆仔女既男人好值得欣賞,加油呀巴打

加油 有支持做人有動力好多

唔撚讀書 係咁架啦

做地盤有樣好，啲人真係直腸直肚，唔會陰你
個陣咩都唔識都係比人屌，但佢地唔係陰你，係想快啲攪掂。其實係好事，仲有大家都好吹得

有間公屋=每個月搵多10k

十幾k

加油呀樓主
我當初都係做地盤靚仔，有機會識到人轉做科文
依家都係廿零歲，唔洗體力勞動，月入3xk
有機會你都可以試下咁行，共勉之

垃圾

我都做緊
利申：番緊東涌

機手路過

以前都係做地面野 幾污糟幾辛苦都做過
樓主比心機 加油

52kg瘦仔有咩位岩做
唔怕曬 但搬唔到太重既野

注意安全

職安真漢子

我有興趣
Tg. Arizona0000

欣賞巴打 撐住呀

有

做sales無時間陪家人

加油阿 遲早可以試下裝250di 去水

同意，地盤狗真係直話直說，唔轉彎抹角

判頭：我係唔撚出糧，你咪去勞工處告9我囉

sales唔係人人做到, 對住d西客EQ低少少都劈炮唔撈

今日先搬撚完150Di

睇你個款都冇LP

我講緊工人， 判頭另計，雖然我年資唔長，不過做開過幾個地盤都唔見有拖糧

地盤看更

以前做暑期工超市執貨，一開頭搬蒸餾水，成pack果d汽水果汁都覺得好撚重
但一個月之後會覺得輕左，因為你已經大隻左

我自認係廢青 返左一日地盤就無返啦

入地盤做，只要做到野比人睇，唔駛半年都加人工。
再黎做熟左程序，你叻仔既話就會識偷位，做野自然會輕鬆左。
最後最重要既，依行識人好過識字，把口講野唔好得罪人，識多幾個朋友，到時覺得撈唔掂或者想跳槽，都有多個關照。

做過冷氣 入過地盤拆風喉3個月到
有無人請我

我得45kg 都做左地盤3個月
搬包英泥同我差唔多重

做左年半地盤
做緊防漏 行頭窄到仆街
好快玩完
20歲 挨到1千蚊日

今日搬好多支紅筒 重到仆街
好似4尺果隻

小心啲呀巴打
我當初入行個時就係日日搬英泥沙
整傷左自己
依咖條腰好痛
下個月去照照片

應該係4吋 100筒
今日要加班，兩個鐘又半工

大把地盤工人9過西碌

利申：2001年入建築界

請唔請暑期工？

爽啦

未做過地盤？
係好多直腸直吐，唔啱就屌老母，但都大撚把閪人陰鳩人、跣鳩人、見講人話見鬼講鬼話，損人不利己
總之係人既咩地方都有事非㗎啦
Btw 注意安全

宜家仲邊有拖糧架
間間大判都要拎出糧紀錄
做housing 判仲規定要銀行過數

但你話無閪人我就唔認同喇
大把仆街

三沙管唔到

咁又唔好咁講
今時今日新記都重有大細糧老強10隻自己供曬

有人返黎唔係做工程係玩工程

梗有人走算啦
啲三沙四沙走佬返大陸
不知幾撚多

數 自膠

樓主，我都剛剛做左地盤佬2個月
我之前做IT狗，坐左office 8年先轉工都頂得到
加油啊，搬下野吹下水好快收工
講多句，我覺得新人最忌多口，師父做野我地唔好比意見，由佢做就得

加油 返慣左冇野
Keep住團火唔好熄 一頹左就唔想返架啦

白紙一張都800，冇學歷冇父幹，文職邊度搵
同埋想搵多d唔難，考個中工牌返埋ot,四五皮真係唔難搵。

前線工友係姐，office果班又另一種生態

我都係師傅要咩工具
要做咩 我先做

吋呀師兄
水喉仔路過

收到

on9 邊有人夏天入行

老實講 頭幾日好辛苦 腳好攰
但之後做熟左唔辛苦 只係叫攰
因為辛苦係你訓教都訓唔著 壓力好大 好似我以前做寫字樓工咁
但我地收工 咩都可以唔洗理 我地依d叫攰

小弟做紮鐵 做左一年多d就拎大工價
依加今個5月工會加左人工 加230蚊
收成2400一日 其實做地盤好好做
但你要諗下自己點做上去 搵咩讀 唔可以做死一世樓面 會做死人架

頂住呀

我6月入行
不過我做墨斗姐，但係做外圍真係曬到癲
頭一個禮拜成個人都係唔清醒既

四呎成米幾啦

想第時條路舒服啲穩定啲建議轉做墨斗 再去讀t1睇下轉路轉到做科文
想搵多啲就識多啲人儲多啲錢第時做判頭

好撚多失憶仆街，一時一樣
你話要白紙黑字，佢就串你唔識做，又話係咪要打俾你大佬

四尺紅筒 想唔重都難

白紙都750，我入行6年電燈仔先750，情何以堪

750一般啦

依隻

做墨斗唔好做咁叻
做得叻班仆街管工唔會做野
墨斗仔真係好野 要記咁多野又要夜晚返

其實睇工種 天花就算做到師傅個價都唔會話太高
地盤好多白紙入行/執頭執尾既阿姐都收$800甚至$850
利申：高幾年做過下天花 嗰陣師傅都係得$800/日

當然知啦

我都係喎巴打 做左5年IT
下星期就轉工做地盤 不過係做科文

之前無接觸過工程？

陰撚到你殘廢一年都唔知幾多

白紙一張 星期六先去上綠卡

放心 有手有腳帶個腦返工就請
小弟都係21 49kg 都係做水喉佬

冇，識人介紹入行，做鋁料
入行白紙800，剛剛加左人工而家900
已經同之前做8年IT狗差唔多人工

我白紙 有fd帶入行
850
唔係電燈
返左一個月 暫時咩都要做 不過唔洗搬重野

都係果句啦
真人入地盤 記得一眼關七

巴打北角？？

你咪比lo 冇人阻你啊

做8年都轉行真係要好大勇氣

唔迷嫖賭飲吹

咁我都知既，何況我多數做冷氣電，老世成日用冷電比一般電燈佬價錢低壓價，魚唔過塘唔肥，6年經驗睇到既事好多，大把人做一年就變大工，但真真正正有師傅級數既，真係唔多，呀豬呀狗都話自己大工，人地呃到人地本事，自問自己真係未夠料，學電範疇好大，真係由紅褲仔出身先認識更多

樓主開頭覺得重呢 可以試下訓低條喉再推高到差唔多垂直再就返位上膊 會冇直接揪上膊咁辛苦
Btw樓主係邊到返

真心講句加油
無接觸過工程往往會俾師傅撚鳩你 除非你好彩遇著好人師傅
得閒就去幫下師傅手學下野 乜都唔識都夠膽入呢行 夠勇

佢想講既係
做呢行
如果唔迷嫖賭飲吹，勤力少少既話
至少夠養家

地盤雜工主要做d咩？洗唔洗搬重野？
地盤看更人工幾多？洗唔洗保安牌？

有時過塘其中一個因素係見識多啲學多啲唔同師傅既手門 去新公司唔一定要話做師傅 一世都係同一間公司做眼光會擴闊得唔夠快

雜工乜都做 搬重野就一定架啦
打鑿泥水釘板落石矢樣樣都有機會要你做

前綿同寫字樓都大把閪人

入行兩年路過，之前做sales岩岩轉行果陣真係想死。
人工得450蚊一日，好彩捱得住依家收入都算幾好。
巴打堅持呀，手藝學左就一世無人帶得走你，比心機學野同注意安全呀

雜工=打雜=乜撚都要你做：清泥頭垃圾 搬料 幫師傅 總之唔係師傅做既野就你做
我暫時未諗到邊一範係無重野 答你唔到 同埋要睇下你對重既定義
其餘兩項無接觸過留返俾其他人答你

我想問問大家
我讀書到中五冇考dse（唔係會考年代）
但想報建造業果個監工課程 想轉做科文
我做左紮鐵一年幾 大工價
因為呀爸做左好多年帶我入行 佢係管工間唔中係炒家炒盤

但個課程要中六畢業dse
唔知我機會大唔大
我想依加後生可以上位幫呀爸同自己前途

讀夜校啦

公司同事個個都問考慮好未
屋企人更加反對
始終一個寫字樓涼冷氣
一個好天曬落雨淋
返工時間多左仲冇福利

讀夜校要讀咩課程好

其實我咩都唔識 做科文呢個位 係咪會俾人撚得好悽慘？
本身我都係諗住轉工做地盤 落手落腳做學吓野 點知朋友話科文呢個位等人用 叫我做呢個位

好同意 我而家老婆好擔心 話怕出意外

有D同老雜差唔多

睇下你跟咩大佬
不過你要預左所有野都關你事
小至買水俾師傅,大至開會陪則師

老實，少少損傷好難避
真係做好安全野，唔好出大事就ok

巴打 我處境同你差唔多
做左紮鐵年幾 辛苦錢 頂撚住

撞到d脾氣差既上家管工,真係錯小小都會俾人屌到仆街
利申:判頭仔打理,認真覺得做師傅係好做過管工

俾少少概念你先
高級打雜唔洗講啦 但安排師傅做野嗰part你會最易俾人撚 舉個例換個水箱其實半個鐘做得完 但個師傅如果想做少啲咪話要一個鐘甚至更多時間 仲有唔明就要搵啲信得過既人問 例如睇圖同埋份工程各項標準等等
不過你乜都唔識都可以有個科文做其實幾幸福

多口加多句,d 師傅用一日時間就可以摸清你既底,識幾多地盤野
小心唔好俾人食住

因為師傅好多野都可以卸俾管工

屌你
先第一日

放心 佢白紙一張唔洗半個鐘已經摸清晒
忠告係寧願俾人笑你唔識 之後虛心問人好過吹水鳩up話自己乜鳩都識

朋友安排左我跟住個經驗豐富既管工師傅先 食過一次飯感覺都幾nice既 學到野做跑腳我唔介意

你朋友應該係講助管，呢個位既人如果真係醒目仔就好啲，比人屌少兩野，如果巴打係正常人，應該都會比人屌到開項

其實有冇炒散？
1星期番到2日weekday

屌 我真係識人 廚房 地盤 依家消防

多謝你地既提醒呀
希望可以醒少少 唔洗俾人屌啦

有人帶住就兩個世界啦 有心做就帶定本簿仔 有用既野就抄低佢 俾自己得閒重溫下

大家做還做 各位師兄一定一定一定要注意安全呀
唔好貪快手做唔足安全 一家大細都要你地平平安安番屋企嫁

畢業幾年工程師仔路過

巴打係咪都做緊？遲下返工路過請你飲奶茶

呢位哥仔,不如你假設自己係老細
有個咩地盤經驗都無既人同你講每星期抄散兩日
仲要呢條友連地盤星期日唔開都唔撚知,你仲會唔請佢?

我做師傅既姐 我都諗緊將來條路點行

好酸， 果個係咪你？
你係人咪中之龍， 唔好幻想咁多

想轉行

裝修還裝修
地盤還地盤
你要講裝修 有啲仆街寫字樓星期六日先準燥音工作

風喉都幾惡哽
特別係翻裝修飲食業鋪
成身油屎唔係個個頂得順
同埋d 喉本身有咁上下重量件頭
當然 叻到識度尺造喉design擺位判野做係搵到唔少錢

通常係紮鐵釘板石矢果啲唔做星期日姐
泥水大部份都無休

我覺得最易分應該係睇個盤要唔要帶安全帽
如果裝修就話之你全裸

星期日只可以做無噪音工作
加上星期日係唔包大判保險範圍,有事上黎會極度麻煩
所以好多大判公司有規定星期日地盤唔俾返工
除非個地盤老總肯俾返同入晒名做紀錄先得

加油啊巴打
為屋企頂硬上

瓦仔o靚仔路過

加油巴打 做地盤最好就係收工就收工 唔洗收左工仲諗份工

地盤做野 肯做肯學 有禮貌 唔得罪人 好快加人工

當然跟過好大佬好緊要

我舊年8月底入行 當時700 1日

而加1500一日 要落手做先加得快

今日我都打單泡 1個人做1.5井

其實 地盤人工正常都高過一般文職

不是

注意安全阿

唔講啦 行頭好窄

聽日又要返好撚遠開工
屌

頂硬上

見d巴打人工咁快加
我兜兜轉轉做左3年，做過4種工種
人工先850，重要回水比老細果d

欣賞！加油

呢隻輕啦,消防用果隻重好多

電燈新仔都咁高 我考埋a牌閃人

前排同安全佬嘈，比佢地趕左出地盤

有無邊瓣精先，咁樣轉下轉下到老都係老雜唔過千

最近考完DSE 返左兩日地盤 真係好攰

太感動了

好快就習慣
利申:18歲做到現時28歲

我最近做翻新/維修都係要戴帽

我諗其實係睇規模，大瓣裝修有consultant要cow收貨果d就叫地盤，好似係

頂硬上呀
窮學生，暑假做地盤

我16歲開始做都未試過嗌辛苦

利申：而家22歲仲讀緊書

一定要頂住

黑鐵喉重啲

之前見人 一個人搬上棚做

4吋真係好撚重

老豆做咗幾廿年
六張野了仲要做
供埋我讀u先有得收工

好有膊頭 真漢子
加油呀樓主

天字第一愛妻號

而家應該做死鋁窗嫁啦
不過其實我想做釘板，不過唔識人入唔到行
又無時間去讀

巴打好男人黎 勤力又錫老婆
係真係有上進心既男人 好欣賞你
希望你同老婆仔女幸福健健康康

8"DI喉重到死，要兩個師父先扲得起
利申:半年消防水

地盤之猛鳩

無啦, 入閘證取消左,隔多2日去左第2個盤

你人工高唔高就唔知
但人格就一定唔慌高得去邊

講得出呢句
證明你係行外人

諗過去唔去讀書轉做科文既 但搵既錢又未必會多過師傅

地盤開始謝 入左行就要守

巴打我有趣 齊3寶 有中工牌
做槽西果啲拉線 宜家做緊都係650 好辛苦

乜電燈個價咁低既咩

我都想轉落手做
屌 日日坐office俾d撚屌9磨時間
人工又唔係高 壓力又大
巴打有無介紹，做左年半AE仔 想落地盤做

起碼我唔係

讀到書就轉做阿sir喇仲做科文托咩
做阿蛇新年果份又大份 份b仔又幾個月咁幾和味

同安全佬打好關係

垃圾屌你老母，2年前我讀緊fd，一路番學一路番地盤，足足做左年半都無撚好似你咁呻過，好好地一個大男人做左一日係到嘈，垃圾到

加油呀巴打

轉做contractor

冇話唔升得，不過冇牌個價就一定俾唔到高，同埋條路一般都較長

地盤做打雜最慘
比人點
抽水又抽得多
之前識人都係600蚊一日

做緊consultant 人工低 但番5日
我唔係讀BS 拎牌個方面真係好無助
同埋想趁後生搵多小小

黃竹坑 ?

如果有時間既 咪讀咗先囉 多樣野係身又無壞既

上年做過半年天花
搬石膏板搬到鳩都痛埋都係得600

攰到懶得call g

好sweet呀巴打
我男朋友都咁錫我就好啦

AE唔係遲啲有得上E咩 點解咁睇唔開

見有得做做住先

人地話幫手拎下野都呢個價

佢一定會既

地盤唔係好等人洗咩

我男朋友做風喉冷氣 見佢都係多度下料 上重野又有機上 又唔洗成日日曬雨淋 巴打如果頂唔順都可以試下轉

個個都咁諗 人類會絕種咖

最近新x傳就執
係呢間公司做既要小心啲啦

我盡可能捱下水喉先 頂唔到先轉

窮咪所以要出黎捱囉

仲好支持添

23歲有

700/day 1個月有無18k?
咁唔係好高咋喎⋯⋯仲要養2條女夠唔夠洗

咁樣日子耐左一定生肺癌
點都一定戴番個N95口罩

所以咪我寧願自己辛苦都唔想屋企人辛苦

電燈仔個價一向最低,個個後生仔入行都係簡電燈黎做,個價唔低就奇

無人咪同老細講無人 起唔切貨大把藉口理由

好洗過以前好多
以前一入糧會用哂
依家出既糧可以起碼草到8000-10000
計埋家用
因為我老婆都好慳家，唔大洗，唔亂買野
可能有時出糧都會送下野比老婆

點解你老婆可以咁得閒留係屋企？但你要咁辛苦？

巴打番邊頭

又要返工啦

2字尾轉做地盤會唔會太遲??

真男人！加油啊！

都唔會，最緊要你有心做，主動啲去學都好快做師傅。有啲人四五十先入行做扎鐵都係咁做做下自然發現其實呢份工都唔錯

咁易練到大隻 個個都去做裝修工人啦 仲會有咁多gym房？

係，講得無錯

不如做下電訊

做槽做西橆過千做黎把撚

自問你識幾多野先？有返咁上下不如出去走轉可以高啲

我男朋友都係做地盤
巴打加油

巴打加油 為左老婆仔女幾辛苦都值
我都岩岩入地盤做老雜做左2個月，人工都算幾好 工作量唔算多，但係就乜都學唔到又多事非 個科文又廢

要湊女 佢都好辛苦

屯門 住天水圍

職工真漢子

樓主做水喉？
我都係做水喉喎 都做過白紙
開頭係多數叫你搬野 打炮
因為開頭體力未慣 叫你上棚都危險
我都經歷過你咁樣既辛苦
我開頭返個幾日 連飯都食唔落 樓主已經算好好
開頭身體未慣係會咁辛苦 過多排就會習慣
水喉咁多工種入邊算係最輕鬆架啦 係多野搬d 喉種類又多 配件又多 碼又多

依家要記下配件

加油
為左老婆仔女
要頂住

一定會呀

捱到嘅，捱到大手上料就得架啦

冇人想知呀

金門個地盤？

唔係

人地問你邊個地盤

地盤，午餐同下午茶都係自己比錢？

我就得中午

咖啡灣 滿明山盤

我又係呢個盤 天花佬

幾樓做

上一代真係十個有九個 黃賭毒中一樣以上
(賭唔係指買下六合彩 界唔中下足球)

呢一代 其實好左好多

一來多左其他娛樂 同 消費力是差左

同以前去支國出trip 好多人對黃上癮
以前無手提電腦 無智能電話

講緊出trip可能一星期
日日酒店 鳩下鳩下
果時黃有容易

隔離

3台 1台都有 唔係上樓

天花師兄
你好
小弟都係天花佬

男朋友都翻左一年地盤，見到佢日日傷我都好傷心

第一日通常最辛苦，因為唔熟架步。

4寸都叫重，咁8寸你點算

一齊做囉 大家都男人 拍住做 幾sweet

用S 記紅垌，等爆獲都得

樓主，加油丫

頭盔都唔帶?

我細佬做札鐵

巴打加油
為生活咩都忍到

請唔請人

做十仔 做撚死你

已經做撚死左

憨撚鳩 個人意志力強就唔會俾人影響嫁啦
我老公個師傅開按摩店
佢咪又係一次都冇去過
仲要連賭波都唔識

其實做判頭係咪要奸先搵得多，
成日聽老豆講做判頭要奸。
同埋判頭係咪唔敢得罪QS？

真心呢一代啲地盤仔純啲
不過識人搵三萬賭兩萬 買乜輸乜

唔奸點搵大錢？
食人頭一個月都幾十萬，又可以叫你自己供埋果5%老強
又有大細糧

同埋收650個位
係時侯搵其它師傅一齊轉盤

唔會有人主動教你野 要學野要自己主動去睇去問 無野做嗰陣就唔好hea 去睇下邊個師傅要幫手 我見到啲咁被動既我都唔會教佢

請問紮鐵 白紙 咩價?

可能都1100以上

巴打仲請人嗎

冇改錯名巴打加油

我爸爸都做地盤架
佢一個人養到我同哥哥都肥肥白白
你都要加油啊！

我都會養到老婆個女肥肥白白

樓主加油
我爸爸都係做地盤，一份辛苦血汗錢，湊大左我，所以我真係覺得地盤佬好勁

諗住6月中搵我阿叔
做2個幾月地盤暑期工
賺番1年生活費

叻仔

紅筒都叫救命 DI喉你咪死緊

想問呢份工點樣入行

要唔要人介紹??

加油呢啲野就唔累贅講
安全為上，就算有時候貪快都要有底線

做緊消防電 白紙入行做左半年 但人工唔高得600/日仲要日扣40mpf 但都算輕鬆⋯⋯掛

一定要做朋友，套佢料。
買佢對家，小小地咁玩，一個月都會汁到10k

戇鳩 十仔先錫自己友 又高人工
做三沙仲可以串過馬撚

做勞工唔撚做十仔唔通做大判什工呀？
拎幾舊水咩撚都要識做
比人撚狗咁撚

巴打俾心機啊，兩年前我8月入行，第一日真係想中暑咁濟，仲要得600蚊，搬料搬到仆街。最後都撐到宜家，人工已經翻幾翻，讀唔到書真係要學返門手藝，養家糊口好重要！！

首先，邏輯有問題

我阿媽肯定係女人，Auntie 都應該係女，係唔係人就唔知

但叫雞賭錢酗酒食煙唔係地盤三行專利，廚房佬運輸佬西裝友唔會唔俾入雞竇馬會

其次我識果堆師傅比較後生，揸船釣魚砌車影相行山咩都有
老一輩讀書少娛樂少，後生果輩多野玩咁多，少好多呢d架啦

我新入行跟老友做泥頭有800
而家跟人學做泥水，都係1000

泥水仔有1000都好高喎
巴打做地盤定室內裝修？

泥水仔劉明
做緊批盪，得800蚊日

加油巴打

以前跟過老豆做私人工程

D汗流到沖涼咁

你老婆一定會好開心既

辛苦你
做地盤難過讀大學

讀緊大學覺得好辛苦 自己好蠢

Facebook啲閪價真係你做埋我嗰份

一千唔夠仲話要回水

你阿叔仲請唔請人

地盤有冇炒散 暑假2個月想搵返多少

如果你讀文科更加
我有同學頂唔順做每月一萬蚊多少少嘅cs
轉行做裝修

做過書局執書
成箱成箱咁搬好撚重
之後見到手瓜大舊左

呢個post有好多真男人好熱血

巴打 努力 記住唔好死谷好易整傷

咁多位巴打 想問下有冇邊隻按摩藥膏 可以推薦下

有師傅排咪有得做短工
乜都唔識做兩個月就走 無人會請
請一個學徒又要教又要出糧 貼錢教你又幫唔到手
教識咗就走咪好蝕張
係就清潔 拉線 上料
人工無咁高
不過唔多洗用腦 技術量唔高
都係勞動爲主 不過真係好辛苦
特別係熱天 就算唔做野都出汗濕到落底褲
唔捱得就真係唔洗諗

點搵？

巴打canusee

有fd開＄1000
有冇比佢水？
做唔做得過？？

已經貼緊撒龍巴斯

我同個friend搵極都無八舊水地盤

好想有工開

搵到剩係叫我留電話都唔請

濕鳩ta仔/濕鳩ae仔算唔算做地盤

仲有濕鳩ws

無追文
巴打上咩料？
試過幫手上一日英泥料
有開士機都要搬出去𨋢口
第二日對手攰到仆街

巴打加油

見到d大中工價好吸引

我太瘦，體質差，想做都做唔到
巴打加油

番工幾辛苦 番到屋企望到老婆仔女 咩都頂到啦 天水圍嘅兄弟

吸引都唔係兩三年嘅事
要慢慢捱上去，真係有血有汗

1000做得過
有d讀完cic都係得900

利申：前紮鐵佬

差唔多啦

白紙?

加油啦巴打

利申 冷氣仔

岩

老婆有冇做野? 大家都係天水圍既兄弟

想學做泥水

無呀

好多文員有大工
吸番嚟

巴打果然係一個好男人

咁撚辛苦的750

狗都不屌

你係咪翻翻下工嘔

唔撚係卦
係就去陰部休息下先啦

做緊份hea到仆街既學徒都500一日

唔係我 但我見到地下男廁洗手盤有嘔吐物

你係咪比人偷橋post左上facebook?
E Media Plus

最好白紙就2000 up

做慣左做其他就唔辛苦嫁啦

好似係

有冇地盤巴打可以帶小弟做
求$700up 有野學
齊三寶 金門卡
Tg:wjzzz12354

得$500點做呀
$650以下o既都係齋坐

d啊姐

做份辛苦小小學門手藝都好呀

加油比心機，老一輩慢慢退落黎好易上到位

裝修地盤都會落
巴打共勉之

醒少少識d識計下數已經有得撈
老個班多數只識齋做
不過識人最緊要

我跟果d師傅做野 佢地又做得又計得
好佩服佢地

俾心機肯捱下學下 同埋識多d人
做地盤都好有錢途架

巴打點睇做跟師傅做維修5.5日 14K 有無出路

講返正題，係維修D咩嘢?

識多d人搵到job
學之前條友1個人頭1日收2舊行政費都肥仔

如果係室內工作，應該都係咁上下架喇

樓主你個fb上哂網

邊到

聽見工個呀頭講 好似做UPS, CRAC 普通CHILLER ..

巴打 有條片講呢個post啊

我仲見到我句留言係段片到

Fb,其實琴日已經見到，今日又多兩個用左你個post,自己留意下

其實都估唔到咁多人分享，一開始我都係諗住呻下

小弟正在翻工的路上
做緊風喉𡃁仔

都有，近排喺維修地盤開工
老細咩都接晒先算，長期唔夠人開工

巴打有無得介紹下

有無巴打喺新田購物城個地盤做 返工返到好悶

有冇介紹
做緊得8舊

icac!
收受利益罪， 冇人舉報你就係， 一有事就等坐監

我都吸咗大金大燒

自己接job射比人做都要報icac
咁d判頭點算

點樣搵呢D工
唔識人

同問呀巴打 有意做泥水學徒
番過地盤雜工 肯學肯涯
tg:wjzzz12354

講緊食人頭既蛇頭

正評

其實無諗過喺度揾人
不過都奉勸巴打一句，學熟甚至精左一門功夫自然就人工高，而學得快唔快好唔好就睇師傅
如果師傅肯教又好人唔好怕人工低少少
比心機學，成師自然大把人揾你，甚至會俾你判黎做
我本身係泥頭佬，開炮拆野氣力野都到家，去第二度開工收開1000-1200
所以學做泥水同開炮收1000其實唔算高了

羨慕

1300正評 巴打頭可斷 血可流

汗水可以為妻流

有冇d係請學徒既?
做過裝修學徒一年人工得600一日
呢排想考綠卡做地盤搵多d

我公司果堆個個大工
大工人工好貴
請番黎果班一定要做到野

係咪有巴打請電燈佬？有興趣
因為依邊搬重野已經開始頂唔係好順

推到巴打見到 感謝

搵到工了 八舊玻璃 底褲濕q哂

好流喎
咁快放棄

咁快頂唔順

加油
電燈仔 揮手

都暫時頂到 但見有巴打請電燈仔話比較輕鬆d
睇下仲要唔要人麻
依家番到屋企無精力陪屋企人

冇精力咪好囉，費事再整多件更辛苦

加油巴打，我都係地盤撚一名

巴打 個人唔建議長做 姐係咁 做呢行養家絕對冇問題
份份工都辛苦 雖然係人工高 但係你要預左放棄自己
因為去到你4-50歲到 舊患同病痛高會黎料 如果你要醫嘅話 個到嘅費用大到你唔會成擔到 我以前做整lift個陣個呀頭就係咁 一年要用成十幾萬去搞 屋企開支就會開始岀問題 所以呢行攞黎揾快錢就得 長做嘅話到最後都會好麻煩 between 個人意見only 樓主你諗清楚好呀

收到 我會做到自己頂唔到落去就唔做

好撚焗呀 好想番屋企沖涼 好撚臭呀

有冇電燈細工要人 700我過黎 唔係白紙 而家呢到食水深

電燈不嬲食水深架喇
果陣開我6xx 原來間公司請1200工

你識/做過咩

我做外牆招牌安裝，白紙入行650
第一日就要上棚 不過有野學

同冷氣差唔多工價
寧願學下玻璃 泥水 水喉

巴打加油 天氣熱 飲多d水

出面個市靜到呢，好多fd都打黎問有冇野做，心諗，我自己都未顧得掂，隨時失業。宜家開始少野做，如果失業都唔知點算，轉行又唔慣人工低

加油呀巴打！

呢樣真

做過紮鐵再做其他地盤工種已經好唔慣，如果離開地盤真係唔知點算

有咩大工牌?